NBA 歷史3大SG應該點排

頭2不解釋 Jordan 同Bryant

第3排Harden同ddr爭應該都冇咩異議，都係睇邊個拎冠先。佢兩個東西岸帶隊同歷史最強既勇士同James帶隊既騎士係都係同一層次

Jerry West?

Wade

冇Wade

後備料

歷代最強點會有佢份

TMac VC AI?

Wade第三有得爭下啦

klay thompson

WADE VS AI VS LOGO
好多人都會排LOGO

klay都未比得上，點同harden ddr比

Jordan Kobe TMac for sure

Jordan 同TMac籃球天才唔使多講，後者重要有先天不足
Kobe就靠努力+學曬jordan D 招重搵大夢學dream walk

klay?唔好撚玩啦，wade打左兩年已經係fmvp，講得分講防守klay都唔係wade個皮

頭2位我冇異議，但第三位點睇我都會wade
佢速度加上Europe step真係屈撚基 最重要佢有3冠

drexler

仲要有球商

ray gun？？

鬼切比利？？

唔係大佬格

暫時第三wade無爭議，燈燈攞到幾個champion再講，個人覺得ddr都係只屬全明星級數，雖然今季好fit，但我覺得起碼等到今年季後賽有好表現先再討論。

一條心撐DDR

Defrozen 收皮吧啦

現役邊個望到wade車尾燈
Final場均得分紀錄係佢

Dream walk 係乜撚野
Dream shake下話

wade

X2

ai tmac wade
現役就harden klay ddr

樓主肯定睇左nba唔夠5年

2年差唔多

初中雞睇籃球 笑撚死人

勇士拎冠果年開始睇，有咩問題

後備料你訓醒未

咁咪學人講歷史，dwade後備料？
佢拎champ 你幼稚園未？

Ray

3xchamp 12xallstar 後備料？
你肥田料啊

未睇過四大sg時代，未睇過prime wade，憑乜野去學人講all time sg ，返去睇下youtube認識下先

Harden冇冠冇mvp，防守仲差人一皮，點比呀
DDR playoff腳軟左咁多年都好意思拎佢出黎講

有得咁計？有人可以一己之力打撚到拎冠軍？

菲爾鐘斯

此post已完啦。人地打緊finals嗰陣你係幼稚園瞓梗晏教咋

Manu都好過ddr harden啦

唔理你覺得wade 得唔得啦
講ddr已經出事
利申 覺得harden冇ring真係唔好攞出黎講

首先 排黎做乜9？？

排出黎又唔係會對打

一定係Wade，基本上mj kobe wade之後已經冇星級既sg，你講既harden呢d根本唔係傳統sg型，ddr直程差成個level，頂龍算係當家sg，想入史上最強系列起碼問曬AI tmac vc先

d wade 最勁嗰兩年根本同kobe同level.
話佢後備料就知你冇睇NBA

未係歷史top 3

收皮啦

靠oneal

tmac或者卡達

幾撚7先會講klay Thompson

第四囉，logo第三
Jordan>Kobe>West>Wade>Drexler
Ai可能第六，tmac ray有機會入top10
Vc manu一定無份

Wade後生做大佬拎FMVP，廿到尾做副手拎冠，而加老咗做第6人，每一個位置都交足功課
有波係手可以自己上/串起隊波，無波係手就打無球走backdoor，usb咁即插即用

Jordan kobe wade

無冠FMVP

一定係AI

如果唔計冠軍

tmac drexler ai 一定勁過佢
揀derozen 係咪呢幾年先睇波

屌你老母憎kobe憎到覺得wade勁過佢

D. Wade

有無人記得Brandon Roy

Jerry West No.3
輸Final照拎FMVP Playoff場均40分
生涯最後一個season 仲係場均20分

AI唔講係咪戇尻
George Gervin？
Clyde Drecxler？
George Gervin？

無Wade講harden已經笑撚左

Dirk 算唔算

肥登都算 佢到退休都有得爭下 ddr就算啦 佢只係一個幾好嘅得分手

Mj先係 93年對suns 場均41分

嚴格黎講 tmac 應該係SF

實力黎講我會揀AI

但Wade 有冠軍就贏少少

hardan KT DeRozan 都講得出係咪痴左線

頭10都未到啦

講到一人之力真係只諗到iverson,雖然無champ,但真係一人之力打到入final

George Gervin? Petrovic? Reggie?

唔係話wade唔勁，但講歷史佢有排都未第3

唔止睇得遲，連DDR都講得出口，樓主應該呢幾年嘅playoffs都冇睇

Wade 後備料 係咪岩岩睇波

哈登
唔好話All Time Top3
佢連火箭隊史第一SG都未必做到
Tmac太勁 如果佢唔係玻璃腳

ddr都講得出口

Ddr 只喺俾人當喺無3分同playoff 腳軟嘅kobe,又點可以同kobe齊名呢？

KT都講得出
係都講Ray gun喇

Manu 勁過佢喎

Dirk

究竟要有幾智障先講得出ddr同kt，打出黎個陣會唔會忍唔住笑

Dirk 都要有J Kidd分波，Marion做ace stopper先champ到啦

ai係pg

Harden DDR點可能歷史頭3

心諗邊鳩個ddr, 原來係derozan條撚樣
同wade一樣無穩定三分，得分組織防守無一樣比得上全盛wade

勇狗收皮啦

Ai唔係打PG咩

究竟邊條仆街講ddr top3

見到ddr笑撚左

鬥知名度都知啦 mj Kobe Lj tmac Wade 呢幾個一定係最強 唔洗傾

LJ係SG?

淨係計切入同歐洲步禿頭勁啲啲既 overall都係韋迪勁啲 而且穩定好多 禿頭有名你叫妖刀 有時真係好邪

講Wade靠Shap真係得啖笑
05年Wade帶到熱火東決贏活塞3:2，但Game 5傷左之後出唔到就輸返兩場比活塞無緣決賽。
06總決賽Shaq單位數得分都試過

樓主呢？温緊書定做緊聖誕節嘅功課？

06年final wade打到曉飛wo
燃燒生命同膝頭係咁剷
就算計第二大功臣都係手套喇 肥鯊頂多排第三

加拿大快樂龍都有人講

夏登早兩年就話吹大，但呢一兩年已經證明一定早十或以上

張伯倫1967
dirk 2011

翁金驊

03 石佛

呢兩年playoff打到關鍵時刻都無料到

唔講咁多 即刻負皮

計哂history jerry west點都有份啦?

Durant

樓豬學人開po好心你做下功課先啦
真係屌你都廢事

講過唔好提.......

講起Brandon Roy...要提埋Greg Oden

講歷史地位同成就Wade一定高過依三個

夢遊

小學雞？
有打sg

Jordan
Kobe
Wade
West
Dumars/Drexler

ai係76人已經打緊sg

返學唔洗早訓咩😅

我浄係知呢幾年玩2k好撚低分

但Manu係防守同體能方面輸成條街
得籃球智慧同組織係勝過Wade之外，諗唔到我點解要排佢係Top3

1. MJ
2. Kobe
3. Dwade
4. Jerry West
5. Clyde Drexler
6. AI
7. Ray allen
8. Reggie miller
9. VC
10. George Gervin

honorable mention: tmac

咁佢本身一入去果時真係PG黎😂
不過我覺得佢傳波視野係好過高比
係可能早期成日產 搞到而家咁傷

切左半月板 冇計 佢都後悔

樓豬假膠 可以不理

都唔明點解要吹奏條柒頭龍

睇佐十年NBA 都唔敢提ALL TIME
西波龍都提埋 真係好撚尷尬

先推AI第一
呢個真係一己之力打到入Final

再推Reggie Miller
無冠都係咁話

預左爆負評

講DDR個陣仲心諗係咪我太後生
未聽過邊位前輩
屌原來係係暴龍件sg

得罪講句
比人橫掃左兩年就唔好衝出嚟柒得唔得

harden 講得通
呢兩年真係進步好多 但始終冇果種皇者既氣勢

其他兩件就算吧啦

ddr都up得出 頭30都未到佢

低賤Wade體毛犯規始創人拎一冠，靠痴占士拎兩冠

underrated

he steals all my moves

睇多十年nba先好學人講排名啦

AI 退左休都未出世?

老老實實Harden而家退休都高過VC
Iceman Tmac Dumars無可能低過VC

PP, SPREWELL, VC，REGGIE,AI,

咁唔差在提埋kobe 黑哨走kings嗰人手

年

wade金身護體拎champ都唔知

體毛犯規最多肯定係kobe
wade 先係熱火真大佬
不過始終多傷患

防守Manu邊有咁差

妖刀唔係咁解
係指佢歐洲步上籃軌跡妖繞

呢個Po啲人做乜鳩

見到DDR 笑死

全盛玫瑰 賽力應該數一數二

夢幻步直譯咪Dream walk lor
Jer住曬

咁真係要寫埋ROY先得

你數30個出黎

主流就WADE第3架喇, FMVP, PRIME TIME攻防都頂級, CLUTCH TIME交到功課, 係高風期短暫, 生涯後期跌得好快

得閒得濟幫佢SEARCH下
真係30都冇

米拿真係未夠班喎，你排三大射手佢就得
屈機程度完全及唔上wade, ai或t-mac

樓豬唔好再撚狗了
見到d人聽到DDR>Wade
Wade係後備料
Wade 2k評分低
激撚到彈下彈下咁就笑到脫肛

係波台咁玩好了
出去玩會激到爆血管

mj
kobe
wade
其他是但

只講顛峰 我直頭覺得kobe=wade
可惜Wade prime last唔耐

三冠sg 一冠自己做大佬帶隊
點睇都高過reggie呢d無冠啦

fishermanlok

又吹一人之力
隊波有dpoy 最佳第6人
成隊波幫佢cover防守
東決有場命中率2成都無 隊波照贏
po winshare 低過莫湯保
ai係勁 但唔需要貶低佢啲隊友

Harden過咗三十先啦，我揀嗰啲都係退咗或就退。
至於vc，我list完先記得重有好多人好過佢，呢個自膠，再排過嘅話，9係冰人，10係dumars，tmac同vc個人喜好佔咗幾大部分。

係印象呀清
我都知成隊波圍住AI黎砌,你數漏左Eric Snow添
但係當時到依家,營做出黎就係AI一條友打到周身傷入到Final
呢個形象NBA塑做出黎
所以我先話一諗,剩係諗到佢

同意~~
上面班人有咩野可以同wade比??
實力,名氣,榮譽 邊樣wade輸?
輸既只係唔係你偶像咋

AI 冇CHAMP
冇可能排到頭5

樓豬放完假夠鐘返學啦

mj mj mj

AI算唔算一人之力打到入final

ai唔係小前咩，拎左fmvp啦

泡泡龍認真？

咪話佢一人之力帶湧入final

唔通靠光環curry咩

低分

咪講左呢幾年，06我先岩岩升小一

on9仔睇左兩年波唔識wade
垃撚圾

on9 2K16 MyTeam d 卡黎
定你玩開心版無得同人玩 MyTeam 呀

老奉識佢？

拿，我唔係話乜

但你搵my team card 黎講rating真係....

心目中歷史3大
1.M. Jordan
2.K. Byrant
3. R. Hamilton

無知唔係罪
但無知得黎仲要串串共就收聲啦

講緊歷史3大SG呀DEE DEE

頭2大部分人都肯定，呢度第3咪又係有唔同意見😅

係呀😂
好多睇幾年 就當舊人垃圾
euro step用起既 係manu

唉 如果佢唔係撞正雙子
都可能有得鬥下
當年佢破到一場 已經好勁
雙子果震 重屈過而家勇士
一落場你就知守唔到
勇士都可以搏佢射唔入😂

你學人講歷史 但係唔識歷史
係咪抵比人話你ON79呀?

又用無冠做定論
Reggie對既係mj果班
Wade d對手？

冇放佢上頭3就叫唔識😂我而家決定放wade做歷史第1😎

無所謂啦
你ddr都夠膽講既你話perkins係第一中鋒都無人會再笑你架啦
因為智障仔需要既係關懷而唔係恥笑

Jordan, kobe, west

吹大左啦

果時雙子堅勁喎
你而家勇士打雙子 你覺得勇士穩贏？

唔係話Manu防守差，但個人防守能力嚟講Wade會好過Manu 話哂Wade係後衛入面block short最強（冇記錯的話）

假膠到

咁講啦
講數據 wade絕對唔會輸
講榮譽就贏曬
而家講歷史地位你唔比較呢兩樣你仲比d乜野
係咪mj班對手就一定勁過曬而家

manu 冇得同wade比
overall個人能力wade勁好多
manu贏既只有3分能力同組織

wade 全盛時期stl 同blk 都係頂級

呢條蛋散top20都唔知有無

DDR?邊位？
Sorry我常規賽好少睇
平時睇開playoff

唔講冠軍Wade都有兩次一陣、3次2陣、3次3陣同3次2防，Miller有無入過一次最佳陣容
Wade個時係同Kobe、Kidd、Nash、Paul、Arenas等等既後衛爭。呢班對手唔廢啦掛？

如果數SG,其實真係得Wade , Kobe , Arenas...乜資料都唔睇我真係諗唔到其他人

Miller年代, 我即係諗到Richmond, Mullin , Drexler, Dumars,Sprewell,Allen Houston似Miller晚期

0號勁得幾年
我寧願揀R allen都唔揀佢
Overall黎講

如果計TOP FIT既話我排
Jordan > Kobe > AI

不如大家睇下ESPN點排

屌你老母 廢klay 都夠膽拎黎講

你啱,數漏左Ray Allen
咁你覺得Ray Allen 偉大D 定 Wade?
我唔識分
因為都唔同類型

如果淨計SG當時最勁我覺得就係Kobe Wade Arenas（唔記得當時T-Mac打SF定SG多，如果係SG就加埋佢）
次一級就Ray Roy Reed 開始回塘既AI同Carter
重有其他後起之秀例如Ben Gordon同Monta Ellis等等等等

數名大會開始

米拿教夠膽講好過Wade

不如漢拿錫都勁過Klay 啦

計我話係Pete maravich

根本都唔同類型,無得比

BTW , jeff hornacek好失禮咩?

潘志豪都冇

LBJ > JORDAN > WADE

唔好問我點解LBJ係SG
因為佢五個位都打得
而佢係史上最強既籃球員
就係咁簡單

無米拿，留完言就上一頁廢事討論

乜撚野ai tmac呀...
一個pg一個sf

無冠, 矮, 你睇佢其實比mj予取予求

因住比老屎忽屌

sprewell應該都係sf, 因為sg係allen houston

on9, 我自己就係老屎忽, 我睇波時佢兩個都未draft

Tmac應該係鋒衛移擺
不過應該打sf多d

klay防守唔強過wade?

第三肯肯定係d wade
我只可以講d wade以前真係好痴線
你講數據成就同埋高峰都係咁講
Europe step、fade away、crossover
集呢啲高等技術於一身
體能上又可以轉身入蹲呢下好野..

sprewell 湧士年代係SG

AI 一開頭就PG用, 之後簽左Eric Snow咪打左SG?

係 仲有無形既體毛

Kobe一打九Why Not 佢果啲Fadeaway 3分打撚曬搵鬼防

Wade最屈機在在於打法夠全面
做咩嘢都難唔到佢
做過大佬,副手,得分王,第六人
全部都好稱職

啱呀

都係雙pg? 唔記得左佢地有幾多同時出, 但我記得ai對位都係對人地pg

Wade

AI Tmac呢

Prime Kobe 一定勁過 wade
但兩個都係屈機嫁喇。
對Mj有印象時，佢已經打緊 wizard

前幾日睇左d片，mj 打wizard 時d footwork 真係痴撚線。

謝利韋斯好似係打一號位。。。2號位最強應該係MJ 高比啦。第三名應該係韋迪，雖然德士拿都好勁， 但韋迪總決賽真係統治級表現

其餘啲古人其實都唔洗點數， SG 呢個位不嬲係MJ 後先開始重視。

ai既打法 係sg
不過佢防守力弱 同高度限制 所以係用snow去守
係ai既歷史上面 sg表現係好過pg 所以通常d人都當左佢係sg

偉大程度
Mj kb ai
巔峰實力
Mj tmac ai

其實係拉力布朗當佢SG
搵snow做PG

而tmac係速龍果震
表哥打SF 佢落SG
不過Tmac 我都覺得係SF黎

Prime time ai應該無高比咁勁
高比prime time 得james可以比較
波神prime time都好勁

咁後期 算啦

其實ray allen真係有d機, 不過sg有太多野比.反而覺得佢係史上最佳shooter 雖然後生入樽好勁

數據上寫WEST大部份時間係PG
但係佢實際打既係combo guard
而且佢打法係的的確確既SG
佢生涯助攻率比WADE重要低
係一般SG既水平
所以WEST係應該歸類為SG

ALLEN會係TOP10 SG
拍埋MJ KOBE WADE度比真係有段距離

01sixers其實分工幾模糊
Eric snow ai mckie輪流分擔角色
Ai進攻固然係第一點 即係sg要做既野
但去到防守佢係undersize 要snow 同mckie幫佢頂
好難話佢係唔係一個純正sg

布朗爺好堅架
執左個咁既陣出黎
果時明打單箭頭

夠高比好？

Ray冇咁上波自己攻
創造性冇kobe同ai咁強
打法唔同真係好難比較

最主要都係唔夠全面,佢一轉咗做定點射手嘅時候其他技能廢咗勁多 塞爾特人嘅時候上籃成日比人block, 所以競逐最佳射手應該仲有機

Allen哥唔知食保雲隻天殘腳好無味呢

有pp
機會會少好多
最佳射手都離唔開reggie同allen
Klay打多三四年睇下點 始終playoffs表現唔好

記得當年kobe同melo係籃底開拖咁濟

咁拉埋point guard黎講都係既

Curry 一日未超越3分記錄都唔好下定論.仲有curry d 3分 clutch shot 未係Allen 同 Reggie 嗰班

走位都係
Curry係自走炮
Allen同reggie要隊友既支援多啲

記錄一個一個咁破緊啦
我愛curry！

D.Wade
完

咁乜撚野叫輸成條街

上季半場射死雷霆
今日又準絕，今季都有唔少啦喎

今朝有睇波咪聽到reggie自己話頭600場curry made 3分多佢自己兩倍有多

單season made 3pt shot都係not even close

痴撚線

curry已經係the best 3pts shooter

有樣要consider既係reggie 個年代既戰術都未必會俾到咁多供應佢
當然唔係話curry唔癲 但都要係球隊 戰術容許佢既情況下出手

Clyde Drexler西岸jordan

最醜射波姿勢

防一號但係進攻打二號位..

樓豬條戇鳩一睇就知佢球齡低撚到 你講harden都唔係好怪你 畢竟佢真係勁 又帶到火箭啲人升咗個grade
歷史3大SG 屌你老母有ddr真係做乜鳩

Curry 09draft
果時除左太陽有邊隊重點戰術係打三分

魔術
4個係出面射一個搶板
不過梗無而家果d咁癲

時代唔同左 邊有得比較
以前邊可能場均射10+ 3分 射到7球既ray已經算好多 miller場均射5球咋
不過curry係準既 佢命中率亦都係最高

curry 43%
ray 40%
miller 39.5%

帶隊打劫Gasol呀

Wade做我皇跟班二弟就預左歷史地位低
仲要做兩次跟班

咁以前既防守又惡好多 好難好似易家咁顏射

不過時代唔同就真 比較唔到

低能
兩者完全冇關係
咁kobe champ個幾年夠做左oneal幾年跟班點計呀??
佢真正做大佬拎champ既只有一年

唔好玩啦
DDR都上到榜你淨係睇佢打常規賽？

01,02已經係雙核，冇是但一個都唔會champ到

唔好低能啦Ching

射long3 關防守惡唔惡咩事

成個原理一樣可以100%套用落WADE身上

騎士無wade咪又係chanp
根本主要係占士佔八成功勞

以前有handcheck 而家有無啊Ching

以前d人比人半㩒著黎起手 迫著一定要走空手先出到手 非必要都好少夾硬黎

而家curry呢d比人守著都可以一個step back/插兩插就射

再講 你球球都long 3咩 玩雜耍咩

Curry 大量都係過pick 就射，或者自帶兩下就隊
加上curry 控波過人都勁

唔通一過pick 就一拳打走佢咩

籃底個班你話以前惡d我都唔敢同你反對

連curry 都可以吹到唔夠古人射得？
會唔會over 左呀

大佬你射三分以為打街場唔使走位咩 防守程度好關事
落籃底兜出去射波要身體對抗 miller嗰啲走位對抗同打交冇分別
騎士贏咖哩都係靠死lur唔俾佢咁易兜出黎 體力急降好影響射波

Curry 得6成左右既三分係「受助攻得分」

無睇唔好鳩吹啦

我都係果句以前有hand check 同無聯防 同而家調轉 兩個環境根本唔同

你curry而家係勁 但係都係得益而家對外線既防守比較弱 同埋好多時收縮既防守先令外線機會大增

命中率都可以勉強比下 但係憑而家去斷定curry勁過曬以前就根本唔準確 唔同規則下點比

你睇下而家啲防守先啦

如果唔知咩係handcheck 同以前無聯防就算啦

For your ref

你地鳩吹既米拿90%up 三分係「受助攻得分」

當一個三分射手，有55%出手係三分，加上受助攻得分得70%之下

已經唔睇波都想像到佢係自走炮type 啦

當你係貼身防佢隊三分

Curry 未帶波過佢囉
講到curry 唔識控球過人

咁咪姐係話以前防守緊好多要走空位先入到

定你想講curry好犀利唔使助攻都入到波先叫真勁

出手又多過
命中又高高
受助攻又低過

咁都可以話米拿勁d

諗下都知c&s 易入定自帶再射易入啦

傻撚 你知唔知自己講緊咩野呀
講緊WADE呀
關騎咩撚野事呀
WADE 3 CHAMP 3個都係熱火

Reggie Miller有個好大既問題限制佢地位就係自主得分能力太低，同ray allen比都尚且不如，何況係持球好過無球既curry

米拿典型個d一潛就全場潛哂個d

連klay 都不如